{"id":81,"date":"2017-06-01T23:06:08","date_gmt":"2017-06-02T03:06:08","guid":{"rendered":"http:\/\/hotelbelley.com\/?page_id=81"},"modified":"2023-09-12T17:44:47","modified_gmt":"2023-09-12T21:44:47","slug":"accueil","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/hotelbelley.com\/","title":{"rendered":"Accueil"},"content":{"rendered":"<div id=\"pl-81\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-81-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-81-0-0\"  class=\"panel-grid-cell panel-grid-cell-empty\" ><\/div><\/div><div id=\"pg-81-1\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-81-1-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-81-1-0-0\" class=\"so-panel widget widget_text panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><h3 class=\"widget-title\">Bienvenue!<\/h3>\t\t\t<div class=\"textwidget\"><p style=\"text-align: left;\">L&#8217;H\u00f4tel Belley est un \u00e9tablissement h\u00f4telier de 8 chambres situ\u00e9 dans le magnifique secteur du Vieux-Port de Qu\u00e9bec!<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Notre localisation est tout simplement sans \u00e9gal! Les rues pav\u00e9es, bord\u00e9es de b\u00e2timents historiques qui font \u00e9cho aux r\u00e9cits d&#8217;une \u00e9poque r\u00e9volue, entra\u00eenent nos invit\u00e9s dans un voyage dans le temps.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-342 alignleft\" src=\"http:\/\/hotelbelley.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/333912-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/hotelbelley.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/333912-300x300.jpg 300w, https:\/\/hotelbelley.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/333912-150x150.jpg 150w, https:\/\/hotelbelley.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/333912-100x100.jpg 100w, https:\/\/hotelbelley.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/333912.jpg 499w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Situ\u00e9 directement au-dessus de la vibrante Taverne Belley, notre h\u00f4tel est au coeur de l&#8217;ambiance de la vie nocturne anim\u00e9e dans le quartier. M\u00eame si beaucoup se d\u00e9lectent de l&#8217;atmosph\u00e8re anim\u00e9e, il convient de noter que les sons de la taverne peuvent se r\u00e9percuter jusque dans la nuit.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Pour ceux qui ont un sommeil l\u00e9ger, la symphonie nocturne pourrait \u00eatre perturbante. \u00a0Si vous d\u00e9sirez une nuit de sommeil silencieuse, ce cadre n&#8217;est peut-\u00eatre pas le choix id\u00e9al. Nous vous recommandons de prendre en compte vos pr\u00e9f\u00e9rences en mati\u00e8re de sommeil lors de la r\u00e9servation pour garantir le s\u00e9jour le plus agr\u00e9able possible.<\/p>\n<h5 style=\"text-align: center;\">Au plaisir de vous accueillir entre nos murs!<\/h5>\n<p><a href=\"http:\/\/softbooker.reservit.com\/reservit\/reserhotel.php?action=resa&amp;id=58&amp;hotelid=203452&amp;rateid=527969&amp;ratecustid=58\">R\u00c9SERVATION<\/a><\/p>\n<\/div>\n\t\t<\/div><\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L&#8217;H\u00f4tel Belley est un \u00e9tablissement h\u00f4telier de 8 chambres situ\u00e9 dans le magnifique secteur du Vieux-Port de Qu\u00e9bec! Notre localisation est tout simplement sans \u00e9gal! Les rues pav\u00e9es, bord\u00e9es de b\u00e2timents historiques qui font \u00e9cho aux r\u00e9cits d&#8217;une \u00e9poque r\u00e9volue, entra\u00eenent nos invit\u00e9s dans un voyage dans le temps. Situ\u00e9 directement au-dessus de la vibrante &hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Accueil - H\u00f4tel Belley<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/hotelbelley.com\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_CA\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Accueil - H\u00f4tel Belley\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"L&#039;H\u00f4tel Belley est un \u00e9tablissement h\u00f4telier de 8 chambres situ\u00e9 dans le magnifique secteur du Vieux-Port de Qu\u00e9bec! Notre localisation est tout simplement sans \u00e9gal! Les rues pav\u00e9es, bord\u00e9es de b\u00e2timents historiques qui font \u00e9cho aux r\u00e9cits d&#039;une \u00e9poque r\u00e9volue, entra\u00eenent nos invit\u00e9s dans un voyage dans le temps. Situ\u00e9 directement au-dessus de la vibrante &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/hotelbelley.com\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"H\u00f4tel Belley\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-09-12T21:44:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/hotelbelley.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/333912-300x300.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Estimation du temps de lecture\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/hotelbelley.com\/\",\"url\":\"https:\/\/hotelbelley.com\/\",\"name\":\"Accueil - H\u00f4tel Belley\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/hotelbelley.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-06-02T03:06:08+00:00\",\"dateModified\":\"2023-09-12T21:44:47+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/hotelbelley.com\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-CA\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/hotelbelley.com\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/hotelbelley.com\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"http:\/\/hotelbelley.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Accueil\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/hotelbelley.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/hotelbelley.com\/\",\"name\":\"H\u00f4tel Belley\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/hotelbelley.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/hotelbelley.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-CA\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/hotelbelley.com\/#organization\",\"name\":\"H\u00f4tel Belley\",\"url\":\"https:\/\/hotelbelley.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-CA\",\"@id\":\"https:\/\/hotelbelley.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/hotelbelley.com\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cropped-Belley.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/hotelbelley.com\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cropped-Belley.jpg\",\"width\":452,\"height\":132,\"caption\":\"H\u00f4tel Belley\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/hotelbelley.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Accueil - H\u00f4tel Belley","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/hotelbelley.com\/","og_locale":"fr_CA","og_type":"article","og_title":"Accueil - H\u00f4tel Belley","og_description":"L'H\u00f4tel Belley est un \u00e9tablissement h\u00f4telier de 8 chambres situ\u00e9 dans le magnifique secteur du Vieux-Port de Qu\u00e9bec! Notre localisation est tout simplement sans \u00e9gal! Les rues pav\u00e9es, bord\u00e9es de b\u00e2timents historiques qui font \u00e9cho aux r\u00e9cits d'une \u00e9poque r\u00e9volue, entra\u00eenent nos invit\u00e9s dans un voyage dans le temps. Situ\u00e9 directement au-dessus de la vibrante &hellip;","og_url":"https:\/\/hotelbelley.com\/","og_site_name":"H\u00f4tel Belley","article_modified_time":"2023-09-12T21:44:47+00:00","og_image":[{"url":"http:\/\/hotelbelley.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/333912-300x300.jpg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Estimation du temps de lecture":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/hotelbelley.com\/","url":"https:\/\/hotelbelley.com\/","name":"Accueil - H\u00f4tel Belley","isPartOf":{"@id":"https:\/\/hotelbelley.com\/#website"},"datePublished":"2017-06-02T03:06:08+00:00","dateModified":"2023-09-12T21:44:47+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/hotelbelley.com\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-CA","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/hotelbelley.com\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/hotelbelley.com\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"http:\/\/hotelbelley.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Accueil"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/hotelbelley.com\/#website","url":"https:\/\/hotelbelley.com\/","name":"H\u00f4tel Belley","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/hotelbelley.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/hotelbelley.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-CA"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/hotelbelley.com\/#organization","name":"H\u00f4tel Belley","url":"https:\/\/hotelbelley.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-CA","@id":"https:\/\/hotelbelley.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/hotelbelley.com\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cropped-Belley.jpg","contentUrl":"https:\/\/hotelbelley.com\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/cropped-Belley.jpg","width":452,"height":132,"caption":"H\u00f4tel Belley"},"image":{"@id":"https:\/\/hotelbelley.com\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/hotelbelley.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/81"}],"collection":[{"href":"https:\/\/hotelbelley.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/hotelbelley.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hotelbelley.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hotelbelley.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=81"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/hotelbelley.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/81\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":405,"href":"https:\/\/hotelbelley.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/81\/revisions\/405"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/hotelbelley.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=81"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}